黃嘉榮議員我真係多謝你

有人有心教小朋友 又唔收錢
攪到人地個page 即刻要摺埋
又唔見去攪果d 大媽舞 我真係多謝你！

又係呢條友

佢幫第一城居民去百佳開會 投訴人地d 生果唔生鮮

正宗山寨黃

投訴合理 籃球場踩乜鬼單車

高尚住宅區嘛，知唔知第一城而家幾錢一呎
帶埋d 唔三唔四的人來我地方踩單車，梗係要投訴

收皮啦，仲話自己為人師表，正教畜